[薄大] 點解班港女講野咁鍾意中英夾雜?

"我覺得呢個係最worst既情况囉..." --> 點解唔可以講"最差"，而要夾硬講"最worst"?
"我人生最大既goal係..." --> 班港女係咪連小學中文詞語"目標"都唔識?
"個professor好charm啊，但係有少少harsh..." --> 屌你一係成句英文啦，又中又英聽到人好撚攰

次次聽到都好撚躁

唔知

但見到鬼就淨係識YAYAYA

你真係好mean架jack

扮abc同扮上菜

呢d都無咁討厭
有d講講下會全句轉英文，然後複雜少少唔識表達又轉番中文

咁撚柒
應該即刻問下佢地係咪唔識講

[qu ote]
你真係好mean架jack[/quote]

講英文比較威

識有個朋友，六歲左右全家過左去美國，前排返左黎

佢識廣東話，同我講野都係用廣東話，但可能講慣英文，不時會中英夾雜

不過佢每次唔小心跳左個英文字出黎，佢都會停一停，諗下個字既中文係咩，之後將個字轉返中文再繼續講

同佢講野成日都會停下又停下，不過我唔討厭呢類中英夾雜

我唔understand lor,乜你think咁樣好weird咩？

係咪班女一上大學就覺得自己突然變做abc

咪撚出聲啦屌你老母

呢d先好 完勝垃圾abc港女

自然流露既當然唔緊要
乞人憎既係講野甩甩cut cut又造作既港女

我岩岩食左個lunch...即係中午飯，d vegetable 炒得好salty, 我叫左個waiter 俾杯water我， 因為我個時真係好thirsty...個feeling you should understand......

個friend成日講chill
但從來冇會明咩叫chill

哇佢地好chill呀..

唔知幾時開始班港女特別鍾意用 "worst" 呢個字
好worst啊～最worst啊～咁worst既
真係好撚un耳

教你成為一個abc

對唔住 戒緊

你個名

I mean 再加埋啲港女口氣真係好難頂

咁你答佢個時咪全句用英文答佢，佢聽唔明，係度er吓er 吓個時，你就大大聲咁講，「你聽唔明？我可以就你講返中文喎 」

吓我覺得中英夾講野好舒服
但我反而好憎d人打字用火星文
屌你 你一係打中文 一係打英文

有d字英文表達方便d

well

Well played, sir, well played

垃圾，有種就兜口兜面咁同佢講你唔好講野又中又英啦 試過幾次都會轉哂全句中文。你又要r 佢同你講野又要唔敢話人，學咩人呻佢講野講到唔咸唔淡

不過咁，有時講慣左對好多人來講又中又英比較傳神

[orange時鐘巴你HKU㗎咩？I really have no idea 喎 [/orange]

2008年6月5日，文詠珊在接受傳媒訪問時稱「四川地震是上天給予的懲罰，要人們更加保護自然環境！」，引起各方批評，她於翌日之活動立刻跟廣大傳媒道歉，稱自己表達能力失誤。

睇邊d字姐
例如professor/教授，又的確英文好d既
但下下都好造作特登加插d英文就好難頂

我唔識佢地，經過果陣聽到一班abc look港女講咋

有一個港女偷偷留下負評
係唔係小馬bb?

You are so right嘅啫

Well~u know......

試過聽到
「Actually I won’t accept 薄荷煙囉」
係咪唔識薄荷煙英文

我忍左好撚耐
乜撚野好charm...
係charming

You never say "he's very charm" you say "he's very charming"
The only time you use charm is "I'm attracted by his charms"
Other than that... you would say use charm as a noun.. such as "nice charm you're wearing on your neck"

Sorry我係講野中英夾雜
咪當面屌柒我囉

其實有時中英夾雜真係會表達得好啲，始終世上冇一種完美嘅語言，中英夾雜更加係港式粵語獨有嘅文化
不過有啲聽得出係夾硬加英文嘅真係好撚肉酸
話說以前試過做group project，嗰組人明明全部都係local，得一個叫做所謂名校出生，雖然都冇咩關系架啦，屌你班臭港女開會嗰陣可以全程用英文傾但係又表達唔到個idea 扮乜撚野唧講中文好失禮你呀？
利申唔敢屌佢地，但係啲英文好過佢地十七條街咁上吓

肥婆黎

最憎人講好charm
廣東話入面 '好' 係會用形用詞去跟
eg好靚， 好蠢
但charm係 verb or noun
eg
He was charmed(v) by her good looks
He has an irresistable charm(n)

要用嘅唔該一係就話
佢好charming呀
咁

fuck, 慢左

港大仔女都係天之驕子 講野好有特色

agger 係外國耐咗 仲要咁細嗰就過去 唔記得中文都唔怪得佢 何況人哋有嘗試用中文講
啲垃圾港女就唔識扮識 讀音難聽 grammar錯 來來去去就得嗰幾句 係咪都係到well
一係就 i think...um...中文點講呢？oh sorry (嚴重r音) i fogot咗個中文係咩

無人見到樓主個名？

我覺得中英夾雜既人睇落係smart d同charm d架lorr
好似之前有fd問我食唔食cafe de coral既焗豬扒飯
我即刻話 唔喇 我係vegetable黎架 唔食得肉
我fd即刻呆哂 可能比我電到

你個朋友應該係受到你感化，立志一齊做vegetable

唔緊要
其實好開心唔係得我一個咁諗
個個都覺得冇問題

點解仲要bin佢c

我覺得係一種好特別既現象喎
正如英文都唔會有你fake我呢種用法

你一唔一齊
唔好成日同你條女偷食燒賣

聽到 最worst會好燥
Worst 已經係最

仲要d英文同廣東話既音調變哂
一係中 一係英
扮撚哂野

利申 外國撚

你有冇睇晒我地講乜野

四個字
東施效顰

Charm係noun唔係verb咁用呀嘛

一係就全英，唔識就講返全中

話要用嘅用charming呀

屌 adj

我明呀 我意思係一種好特別既現象 得香港會咁

薄大講
好Champ

因為 你fake我 都係錯
轉做英文係 you fake me
但係正確講法係you faked me out
Another example would be: I got faked out by him
Fake out 好多時nba會用 例如curry faked out a 3pointer to make a pass

有日搭巴士聽到個老豆不停又中又英咁同個仔講野 講到成車都聽到 煩到呢

做野全部打英文同客又講英文
轉唔琴過黎啫 sorry囉

之前打波識左幾個ABC
佢地對住我都係會全中文咁講野
但一到要講D複雜野時
佢地就會彈全句英文再慢慢LOAD返做中文

之前試過有對新加坡夫婦問我路
女人用英文問, 男人用中文
攪到我唔知點答好

worst 就咁單字發音好撚柒 un 耳

最hate d港女扮dick曬野
Say 幾句英文以為themself 就high level than other people

what the fuck
Shit
都好多人講

留意到又點
係得d小學雞先會咩post都binc姐

小心考古撚搵返姑媽和珅D POST黎反擊

最好笑係啲港女講中文字嗰時個嘴好似含左撚咁
Lur下Lur下

啲阿叔講先難頂，又in case又which is.....啲形容詞轉晒英文

因為speaking English 令我 feel comfortable

Champ就係champ
Harsh就係harsh
Chur就係chur
Chok就係chok
呢d係香港話言，咁唔鍾意咪唔好用囉

JM偽ABC個類過晒火既另計

我覺得單字係OK
有時係順口D方便D
但係WHICH IS果D, 講中文仲方便

肯講情況咪好
正常會講埋 situation

有個女同事連樓梯都要講英文
又扮鬼妹口音
lur脷同重鼻音
真係好撚肉酸

I was like blablabla

港女要扮abc 唔好阻住佢地啦

ps
其實我諗左好耐都唔明點解要叫最worst
明明worst入面已經包含左"最差"既意思
如果講最worst 唔會變左most worst咁既意思咩
利申純粹好奇

第一二句我同意你, 但

其實第三句就好難全中咁講既

「個教授好有魅力呀」聽落其實怪怪地

香港人通常叫Prof多過教授, 至於charm呢個字...其實有邊個順耳既中文詞可以取代.

harsh呢個字都係, 講仆街班港女又話唔斯文, 比分好緊手又好似太長

其實地盤好多人都係咁 （管工/pc/engineer etc)

整係識一兩個字就以為自己係abc

偽ABc 就有份

屌朋友 「屌你又fake鳩我」得唔得

因為有時真係諗唔起中文係咩

Actually我地嘅idol就係Janice Man gerrrr
唔通又要explain俾你知咩u know

有啲可能英中出身，甚至家庭全英溝通
想學好廣東話都要比你話

諗起生抽黃

Bitch slapped